香港係咪多數老豆都係唔正常？

臭脾氣，唔讀書，寒酸，自大，固執，厚臉皮，暴力狂
點解呢啲人可以生存到咁耐？
係上年我中學畢業嘅時候，我想同我中學同學去泰國旅行。我老豆唔俾，佢話係我未夠十八歲，危險。本身我已經覺得好牽強，不過我又駁唔到，因為我真係未成年，咁唯有局住quit個trip。
事隔一年，我今次想再同中學同學去。點知又要同佢鬧架，佢話我暑假唔應該同朋友去旅行，因為好貴。我就駁番佢話咁多年黎第一次同朋友去旅行，幾千蚊都唔俾？講多兩講就丟野，丟屋企嘅掠衫架，夜晚一點幾都照嘈，我已經禁定999，差在禁“撥出”個下。係呀媽出黎勸架，我先停咗落黎。之後我老豆就係到話自己賺錢辛苦，俾你學費已經係錢，你咁叻自己出到黎返工再去。
咁事實係咪真係佢講到咁窮？又唔係喎，一來屋企唔洗交租，二來朝朝起身返學都聽到個股票電話錄音講成萬股咁交易，雖然股價好似幾低，但咁多日累積落黎啲錢少極有限啦？三來，我唔大洗，最大興趣都只係打機，平時問都冇問過你攞錢
我由細到大見親佢都只識用暴力發泄，我細個嘅時候因為呀媽嘅一次錯誤，冇咗好多錢。我老豆就攞呢樣野講足十年，罵我呀媽，打佢，暴力恐嚇佢，仲要曾經當住細個嘅我面前。
十年了，到而家我都已經成年了，我真係好想一下999就打落去，一拍兩散。每次佢發爛咋嘅時候我都好驚，冇膽反抗，但我真係唔想再忍落去，愈忍佢只會愈得寸進尺，唔通我同呀媽真係要咁樣被佢食住多四年？
我係度開po只係想發泄下，而家個人好亂，好唔服氣

希望有巴打分享下啲溫馨父愛故事

點解唔自己反工俾錢去？
自己有錢有底氣，去完先同佢講都未遲

你自己出錢定佢出先？ 你自己出佢吹撚得你脹
同埋你藍絲？ 應該巴打過左廿歲仲驚老豆

上年暑假有返，今年都打算返
上年返咗一個月之後，放工返黎問：「仔呀，返咗成個月有幾多人工呀？」

嚴格黎講係我&呀媽，不過大男人嘛(一家之主)
藍巴，就係咁先更覺得自己廢，愈忍愈懷疑自己...

雖然唔鼓吹暴力 但有無諗過其實你好打過你老豆
如果經濟上唔依賴佢，武力上又唔驚佢 真係唔知你驚咩

幾十歲人
仲要為頭家一日做十幾個鍾
好想報答返佢，等佢安享晚年
但係我連一個似樣啲嘅居住環境都俾唔到佢
生活係香港真係好辛苦…

我老豆都係讀書少，但佢脾氣超好
相反老母郁啲就西鳩面

如果佢拎硬物/刀打落黎，我後生就話可以還擊，但打咗落呀媽到就難講

加油巴打，係香港返工真係唔易
然後我老豆一日做八個鐘就嗌窮

EQ真係好重要，心態決定境界，反正讀幾多書冇父幹都係做打工仔
我諗伯母其實都知佢老公係好仔黎嘅，所以先放膽蝦佢

咁唔一定，你冇可能打死成世工
冇諗過草吓錢做吓小生意？

老母真係成日恰鳩佢

小生意又長遠咗啲，反正我幾enjoy讀書，唔洗急
而家諗下點樣借多兩三千好過，尋晚一時火滾醒唔起政府有四千，睇下佢仲有咩藉口

你就好 仲讀緊書

你老豆唔正常你都唔撚係正常
本身見到topic唸住正皮,仲心唸點解咁多負皮
睇埋內文
樓主真係小學雞黎因為因為老豆唔正常教到你都唔撚正常

點樣先可以唔做小學雞？報驚只係好平常？
sorry我都想做返個正常人

我老豆讀好多書